公屋分戶問題

本身屋企有五個人(老豆老母兩兄妹加姑姐) 早幾年父母離咗婚 雙方協議好分戶 兩兄妹跟老母 佢同佢家姐

去房署遞表嘅時候一開始佢話我哋兩戶分開嘅話只可以同村調遷 各自去一個細單位 要將呢個大單位交番出嚟 但係最近又話我地三個可以留低 問題係佢搞咗幾年都未搞掂 就嚟大學畢業要返去面對返呢個問題 想問吓有冇巴絲有類似嘅經驗可以分享吓到底要等幾耐 又或者有冇房署巴可以答到呢個問題

公屋仔就唔好要求多啦，屌
生成咁係你條命
你改變唔到就=你能力係咁=抵死

離婚後 你要分多間屋就兩邊都要過全面入息審查 同唔洗兩邊都搬走 正常係同區 唔同邨

唔果唔係就你老豆自己去寶田中轉屋等上番樓

改變緊啦！
分戶大法你都唔識

識嚟托鳩咩 公屋仔

托你老母

難怪公屋供應咁短缺
個個都話分戶 1開2 2開4 4開8 幾何級上

人越黎越多 公屋戶口又越黎越多 越黎越散
梗係唔夠la